加菲貓太黃被封殺

替北京過濾敏感資訊 綠壩鬧笑話
加菲貓太黃被封殺

「我想看加菲貓，可是被過濾掉了；黑人的裸體圖像，卻蒙混過關！」內地針對色情及敏感資訊、將於下月強制使用的過濾軟件「綠壩─花季護航」，鬧出笑話。內地一名網絡從業員試用該軟件後發現，加菲貓和黃牛因顏色太黃被過濾掉，黑人裸體圖像卻成功過關。他又批評該過濾軟件將上網資料全程記錄，私隱安全備受威脅。

將來黃種人太黃，封哂所有黃種人？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post